黃金邊間電腦鋪唔係黑店

細佬我過幾日想去買過部新機 想知邊間唔伏

冇 你用得佢d list 自己冇基本常識既話 邊間都伏

除左中田同正都?

海洋科技

自
我意思係中田同正都比較正常 其他都可能有伏

自己砌咪冇事囉

引戰

唔怕貴咪最大藍色logo 果間囉

地下有間C字頭唔錯 前提係自己比list佢

台機去隔離高登電腦中心砌 係黃金上面 黃金多數水人

利申 曾經做過黃金

係咪姐係cen果間？

好大個間